請求強大既連登仔幫幫手

有無人可以強大到起到佢底？
呢條不知名人士知我私人電話知我姓咩
係度性騷擾我

利申：從不玩交友apps Facebook 唔會有電話號碼，ig更無姓氏

真架 我打過屌7佢，佢係度打飛機 男人聲

換電話啦

返工放工個時小心啲
盡量行啲多人啲既路

留過電話訂貨？

應該唔關事 好少做呢啲

收工夜一夜 好驚

幫你推

收幾點呀？我諗唔會夜到條街無人掛